【突發】泛民星級大狀終於訓醒！余若微同法院割蓆！

1. I have been besieged on Facebook by anxious Hong Kongers urging me to take legal action to help protesters.

2. Hong Kongers still believe in our judges. It is depressing because I fear that they will be disappointed

3. it would be naïve ……that judges can defend the rule of law in Hong Kong.

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

希望佢地唔係因為選舉近了先講人話。

點解樓豬咁鐘意狙擊law撚

而家我讚佢識得貼返地。邊度係狙擊？

因為香港無law

source?
想send比家心

家人*

有咁嘅細佬 仲點會對香港法律有信心

連登仔：「律師無得揀。有job就要接。」

真相：「邊個嫌錢腥」

因為佢地keep住呃人，「有險可守」「殘而不廢」…

馬道立等正常外國法官已漸漸退休，剩下上位ge大多都係被中共收買左ge紅底法官！！！！！！！！！

又係喎
今次真係讚緊

11

收皮啦分化L!

日日出膠Post!

樓主明顯就係分化L，你仲理佢!

日日出膠Post!

樓主明顯就係分化L
日日出膠Post!

我做人不嬲唔偏私。

樓上發現一隻飯民打手。

快啲落街啦求下你地 好緊火阿